有無最平養number plan? 但係用公司名

如題
公司電話淨係用wifi，無上網都無所以。
最者有無最平plan上網plan? 每個月300 MB 已夠用
多謝各位 ching!

自由鳥？

cannot use company name

Imc network